\beginsong{Il confine}[by={A. Salerno -- Richhi}]
% \transpose{+2}

\beginverse*
\[G]{C'è un} confine ormai
che di\[C]vide noi.
Io ti \[C-]stringo e poi pian \[G]piano
\[C] la mia \[D]mente se ne \[G]va
da quel \[G]piccolo mondo \[A-]{che hai} creato in \[C]me. \[D] 
\endverse

\beginverse\chordsoff
E gli amici miei
cosa sanno mai
dei pensieri che ho dentro io.
\chordson
\[E-] Io sono \[C]solo 
\[D] da tempo ormai c'è il muro 
del si\[G]lenzio in me. 
Io vivo \[G]senza te
da \[C]oggi 
\[C-] dentro \[G]me
un \[C]vento \[A-]nuovo \[D]{c'è.}
\endverse

\beginchorus
Tu ami \[G]solo me
io invece \[C]amo il grande mondo 
in\[G]sieme a te. \[C D]
Io grandi \[E-]braccia ho
il mio i\[A]stinto segui\[D]rò
e allora \[G]io vedrò
distese \[C]senza più fron\[D]tiere \[E-]scoprirò. 
{\nolyrics\[C | D | B- | E- | E- | A | D | D]}
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Guardo gli occhi tuoi
che non vedono.
Guardo labbra che non parlano.
Con te ho paura
da tempo ormai c'è quel confine 
tra di noi
capire forse puoi ma è tardi 
oramai
soltanto un'ombra sei. 
\endverse

\beginchorus
Tu ami solo me
io invece amo il grande mondo 
insieme a te.
Io grandi braccia ho
il mio istinto seguirò
e allora vado via
per ritrovare un orizzonete un po' più in la.\smallskip
\chordson
Più in \[C]là
\[D] oltre ai pen\[B-]sieri tuoi
\[E-] guardando avanti per non 
\[A]ritornare \[D]mai.\smallskip\chordsoff
Co\[C]sì
\[D] io in alto \[B-]volerò
\[E-] nei cieli azzurri le mie 
\[A]ali spieghe\[D]rò.
\endchorus

\beginchorus\chordson
Tu ami \[G]solo me
ma forse \[C]ami più te \[D]stessa
\[E-]{e non te ne accorgi} per\[D]ché
\[C]tu, tu stai \[G]bene 
anche quando nes\[E-]suno 
sta bene con \[D]te. | \[D] | \[G]
\endchorus

\endsong
